\begin{task}{33.27}
  Через прямую $[\vect{r},\vect{a}] = \vect{M}$ ($\vect{a} \neq \vect{0}$,
  $(\vect{a},\vect{M}) = 0$) провести плоскость, перпендикулярную к плоскости
  $(\vect{r},\vect{n}) = D$, если $[\vect{a},\vect{n}] \neq \vect{0}$.
\end{task}

\begin{solution}
  Векторы, образующие плоскость: $\vect{a},\vect{n}$. Уравнение прямой в другой
  форме: $[\vect{r}-\vect{r_0},\vect{a}] = \vect{0}$, в таком случае уравнение
  искомой плоскости $(\vect{r}-\vect{r_0},\vect{a},\vect{n}) = 0$. По условию
  задачи $[\vect{r}-\vect{r_0},\vect{a}] = [\vect{r}, \vect{a}] - \vect{M} =
  \vect{0}$. Тогда уравнение искомой плоскости
  $([\vect{r},\vect{a}]-\vect{M},\vect{n}) = 0$.
\end{solution}
